switch eshop問題

我啱啱先買左部switch
見到你地d舊post好似話地區要揀日/美？
我見以家更新左之後可以揀香港，咁應該繼續揀日 定係轉返香港？

另外，我係eShop度登入，佢話要序號，我睇返機身個Serial number又唔係，想問下個序號係邊度搵？

我自己就覺得地區揀邊都ok
上網整日美港三個帳就得
日美有自己eshop
香港好似外判咁去其他網買比個序號你拎game

姐係個序號係遊戲序號？
要去其他網度買先有？

我仲以為好似ps store咁，可以就咁係部機入面買tim

港任係比較廢,要上佢store官網買
之後email收code
不過個ac其實可以自由轉區
想直接機到買你轉去日本又好美國又好都得

登記左ac之後，你可以隨時改地區

得美/日有得買驚

感謝咁多位巴打，我一陣轉返日先

我開左個日ac，但我係日度買既話，game入面有冇得轉language??

我想玩中文game

取決於乜game，有啲日版/美版甚至全區版都有中文，有啲得港版有中文；有啲根本冇中文。但只要你買個版本有中文咁無論咩account買都可以較中文

原來如此，咁我用日本算

感謝巴打指教